狗狗牙齒要做手術 去邊間獸醫做好？

小弟屋企隻狗前日同其他狗仔玩 玩到流血 今日去東方獸醫睇照左X光 就話我隻狗嘅前面嘅牙軟骨斷左 就話最好打麻醉剝左佢
問題就係聽人話東方唔好 所以想睇下各位知唔知有邊間獸醫好啲

推

我隻狗狗前2個月走左
我抱住佢周圍睇唔同醫生
都算知邊間有良心
旺角麥花臣收得好平，醫生有心
太平道真係要執柒左佢
啲人全部食撚左屎咁仆街

無良心嘅獸醫真係好仆街 話哂都係一條生命
btw唔該哂你呀巴打

邊區？

屯門元朗荃灣都可以！